點解潘曉穎父母只屌柒台灣唔屌柒香港政府既？

我討厭政治

屌嚟嘥氣

國安法

欺善怕惡

唔怪得教到個女咁樣

驚屌完之後政府更加唔理佢

因為潘曉穎成家都仆街來

因為屌台灣佢阿爺同性工會先至開心囉！！！

個八婆識得教女嘅
就唔會搞到個女隨便拎自己個西俾啲咁七嘅人屌啦

收編咗啦， 依家做港共子彈俾國民黨搞蔡英文

個閪冇蟲已經教導有方啦!

敢？

抵撚死

你問下689

承認台獨

屌過啦

屌台灣又敢既

+1
屌台灣最安全
又有個目標出氣

咁今次呢
只屌台灣喎

好識玩

佢支持台獨